［集思廣益］召集各行各業嘅面孔一齊打造行動post

好多人成日都話勇武抗爭係唔會令依場運動獲得勝利，其實我認同…
因為依家根本只係運動而非革命，沒有革命是抗爭後要回家的。而係武力唔對等，和理非亦未能再進化嘅時候；合法 有效率 符合不受傷不被捕主流意見嘅做法就係
大罷工
其實都已經有好多post叫人罷工，但依個post嘅實際功用係如何實行罷工。其實罷工其中一個好重要嘅因素就係成立工會。
工會原意是指基於共同利益而自發組織的社會團體，罷工係出於市民對政府不滿嘅發聲渠道，而工會嘅作用就係要保障罷工嘅員工會得到公平嘅對待。
而在以下情況，僱主不可即時解僱員工：
1. 懷孕及已向僱主發出懷孕通知
2. 放有薪病假期間
3. 向有關當局提供證據或資料時
4. 參加工會活動
5. 放工傷病假期間

好多手足已經辭職全力投入運動，你叫佢地罷工都無意義，但連登集合左咁多冷氣軍師同和理非嘅同路人 請大家集思廣益，將依件事變為可能！

基本法第三章 第二十七條 ：
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。

自推

甴近平

曱甴平

習曱甴

甴曱平

幫推
同意要開始搞，呢個時候同期推罷工
就算罷工失敗最少都起碼成立咗工會

再推

一推再推

推呀推 讓這post推

打造

曱

甴

平

毛

東

江

民